★Why新發茶記咁近九龍站，上面d豪宅反而冇事？

因為唔會食個間
新發多的士佬食